訓訓下教有蚊 你地會點引隻蚊出黎?

尋晚等左成粒鐘隻蚊都唔肯出黎
之後訓一陣又'嬲'我隻耳仔
成晚冇訓
有咩方法可以引隻仆街蚊出黎

繼續訓

鋸大脾用d血黎引

凸條J出黎比佢針

我一掌就打撚死佢

成晚扯住訓佢都唔飛埋去我條J

用手臂引佢，feel到佢之後細細力甩開佢，然後馬上用手機閃光燈照四周既牆，多數會見到，佢唔會夠快搵到靚位哩埋

唱首兒歌

太細睇唔到?

平躺係床但頭要望到腳，淨係露腳個位，燈光要暗得黎帶微光，要有d 耐性等佢出黎，再一擊即中
or
等佢吸飽，然後佢會飛得勁慢，一見到佢又肥又要吸就一野打爆佢，爆晒d 血出黎